除左721受傷嘅義士之外...

我明大家好關心義士安危

但係當務之急係繼續傾未來行動
咁樣先係真正嘅繼承意志
唔可以令佢地受嘅傷白費

幫手推/繼續傾戰略/遊行個啲post唔該
我地要繼續行動

推到大家見到

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
香港不應成為黑警天堂
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。徹查警黑勾結
7。徹查警察濫暴

推呀，上環呀

警黑合作
策劃者係中共
對準政權

推